想學唱歌 有無好介紹？

想搵個老師一對一咁學，或者小班(2-3人)都可以
最好就經濟少少，唔好$1000蚊一堂果啲
唔該你地

tg: kuen929292
巴打慢慢傾

我收60蚊一個鐘

譚生

邊個譚生？

想去有實店既學